Documento gerado sob autenticação Nº ZBD.057.192.8QQ, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2261                  de  28/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°30024,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SILVIO LUIS PEREIRA DIAS (Siape: 2195035 ),  para
substituir   EDUARDO ROLIM DE OLIVEIRA (Siape: 1227681 ), Diretor do Centro de Gestão e Tratamento de
Resíduos Químicos do Instituto de Química, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no dia
 29/02/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
